黑警一哥，如追捕入私人地方係合法，幾時會追到去德國？

答我啦 撚樣
FUCK HK POPO

推